# FAN DISCORD SERVER OF BLACK SILVER AND DARIYA WILLIS

## [Discord сервер](../../about_discord.md) - [Spectra](spectra_general.md)

На сервере есть модераторский бот, и кличут его Spectra. Основная функция бота: баны/разбаны, муты/размьюты, написание логов в #mods-log

### Использование

Использование пользовательских команд разрешено только в `#chaos`

#### Командны для Spectra

* `%about` - эта команда отображает основную информацию о текущем состоянии бота, а также о том, как связаться с автором
* `%achievements [имя пользователя]` - эта команда показывает достижения указанного пользователя. Это небольшие значки, чтобы показать свое мастерство в использовании Spectra
* `%archive <#> [канал]` - эта команда создана для архивации `<#>` сообщений (до 1000 сбщ.) текущего или выбранного канала (аргумент [channel]), к которому вы имеете доступ
* `%avatar [username]` - эта команда отображает аватар данного пользователя, или свой собственный, если пользователь не предоставил
* `%channel [channel]` - эта команда выводит на экран информацию о данном канале, или текущем канале, если название канала не написано.
* `%colorme <color>` - эта команда устанавливает цвет вашей роли. Она может быть использована только если, роль которая контролирует ваш цвет была добавлен в список сolorme
* `%draw [цвет]` - эта команда рисует электрическую волну, используя тот же алгоритм, который Spectra использует для создания своей аватарки. Если цвет не выбран, он будет сгенерирован в случайно.
* `%emote` - эта команда показывает подробную информацию об эмоции, смайлике
* `%info [имя пользователя]` - эта команда содержит основную информацию об пользователе, или о том кто использовал эту команду, если пользователь не был указан
* `%server` - эта команда показывает информацию о сервере
* `%google <запрос>` - эта команда находит лучший результат в Google по данному запросу.